除左美國國歌，大家要認識埋呢首God bless the USA

係美國最hit愛國歌曲，大家要識，咁先引起到美國關注

呢首歌有幾把炮！？

連Trump Trump喺就職典禮都要唱

"God Bless The USA"

If tomorrow all the things were gone I'd worked for all my life
And I had to start again with just my children and my wife
I'd thank my lucky stars to be livin' here today
'Cause the flag still stands for freedom and they can't take that away

And I'm proud to be an American where at least I know I'm free
And I won't forget the men who died, who gave that right to me
And I'd gladly stand up next to you and defend her still today
'Cause there ain't no doubt I love this land
God bless the USA

[重開] 美國就快復會！！快啲推比外國人睇！！！

好好聽

最地道 最喚起美國人關注

推

好好聽

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！
（p牌 麻煩大家幫幫手推)

'Cause the flag still stands for freedom and they can't take that away

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

And I'm proud to be an American where at least I know I'm free
And I won't forget the men who died, who gave that right to me

義士

冇人理

推唔到 好好聽

推
聽日有冇音響呀?